有冇巴絲係hkcc讀到sem5

如題 小弟sem1 GPA 爛左 肥左兩科
有冇得讀多年yr3 sem5再報non ju
升UGC機會會唔會大啲？

你讀到year4當自己大學畢業咪得

末夠credit 要defer[

想retake成sem1

都好嘅 拉高啲個gpa 巴打讀咩科

Soc Sci 其實本身已經冇任何科有興趣 求其揀左科唔討厭的

我sem1都爛grade(2.9)，
sem2、sem3爆4，拉得翻。

Sem 1 都係2.9 你諗住之後爆4？

2.9都爛

GPA 2.5夠GET SPEED OFFER啦。

2.5 gpa 有冇機下個sem 拉返上3報ugc水泡科

2.55

已經爆完4啦 （engine仔)

Me🤘🤘+1

你都幾撚ON9 讀CC要RESIT已經夠蠢 仲要問大唔大機會D升UGC 屌

屌你老母踩鳩我大貞德
抵你讀多年

Who

你老婆好正🤤

毒撚先識

你老母都唔差😂

好人好者點會攞到F

貞德ntr

我ntr你老母